[BLINK] BLACKPINK討論區(67) 有solo未

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

BLACKPINK English Interview with Zach Sang Show

BLACKPINK good morning America / 12 FEBRUARY 2019

Stage K 20190602 Ep8 BLACKPINK

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Lisa Youtube Channel

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
ChiChuLater @ChiChuLater_KJS ‏
one more carrot @onemocarrot
TadyDotCom @TadyDotCom

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
sanctus @sanctus116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
Mystery Lover @Mystery327
For Real @Lisa_ForReal
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
SweetCrush @SweetCrush1627
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627

youtube

BLACKPINK TAIWAN(台仔翻譯組)
RÉCORD

off the page

捷徑圖

開帖文件檔:

新飯lm 見到依個金色頭髮女仔好靚 戀愛了

躝啦

金珍妮老公留名

秀b老公留名

新標題好頹牙

無solo留名

咁快又爆po

留名

blur返

咁得閒過黎

佢失蹤左好耐

超級無敵金智秀又黎喇

Celine CLS

人地愛團cb

屌，陪跑
金正恩?

那日朴芯貼的link

好彩之前backup左
唔blur好睇好多

影完之後
唔要了

我買左比佢

所以先唔要

命都比埋佢

原來蛋巡東京站撞左mama
笑能4

等睇冇人去日巡

SOLO 400M先定rose solo先

我影得幾靚

我娶佢先

法國朴芯今日痴左線

佢有邊日正常?

all day

要睇快手
唔知係咪太清
好多網都down唔到

唔撞都無人去架啦
咁少宣傳學人搞蛋巡

你娶Jen 我娶Rose

我4個要晒牙 你揾返你果9個啦

一班痴線佬

我老婆s都爭

已經係腦入面

我朋友話真

不過兩場一樣分組真係好白痴
想睇jensoo vs chaelisa

無稿

冇字幕

好悶
悶到瞓左陣

應該唔會有

真係好悶

未睇

點解會upload多次

blur左D路人

咁你朋友又去?

我朋友專一blink

唔去過點知咁悶

可能隔離團啲冇咁悶

仲悶

戴耳機估字果part幾好笑既

928

睇完都唔會知

玩火
dddd
如果係估歌
利申:未睇

lm

其實係時間長
但如果識韓文 應該有趣過

想學韓文了

綸熊瓏老公JJ

6pm果場黎 冇左enencore

BB

希望有早場

6pm先正 正好多

今晚見

去撐警

我跟何6c搵食

係愚台見到張圖好好笑

愚台搞乜 嗰度有blink架咩

老婆仔

halsey

閨密

我係右邊

又upload過
blur左個3鏡頭

app又死左

chaelisa

我老婆好正

個眼妝好好睇

Fatfat

各位安全？

queen

wife

有得同Rosé selfie

依家先15

cls

妮妮
點解我老婆會咁靚

好Q

CWB見

Jennie 都有企門口

佢成日企

嚇死人咩
片尾搞到好似the end 咁

好彩有 to be continued

咪係

cls d 人睇得咁detail

仆街㩒錯負評個po

Lisa vip

Lisa 班manager 同bodyguard 返哂韓國

娘到核爆

唔撚明點解仲攞出嚟柒

大陸人係咁架啦

巧能sweet
幾時同我行街

dllm

條褲D cutting

街頭路線牙

一開始望中間
覺得張野無咩問題
然後望見lisa個嘴

Jalouse食屎

一有大陸嘢就炒車

對比返Jennie ，而家明點解Celine 要搵成隊body guard接Lisa

三罷

派一條友去接Jen 簡直弱智行為

想知d人係咪Chanel 請
定其實係YG

點解可以咁Q

真係Chanel人黎
仲要得1個

body guard
LISA 6人
ROSE 4人
JEN 1人
JISOO 冇
睇返片, ROSE好彩有4個body guard, 冇既話就呵呵.....比人溶左都似.

都ON9 , 嚇撚死牙JEN.

前面都有幾個人
後面得返一個

願用老楊條命換黑警解散

條撚屌嘅命值乜

原來一開波有3個
行行下得2個+manager

條友狗唔搭八

解散左搵咩野人黎做警察先係問題。

唔可以再自己人查自己人，要有效約束到佢地

高層搵過班鬼佬
前狗想投胎做都可以
但唔該學歷至少大學畢業先做到散仔

而家9讀都有degree 啦
Degree 有幾難
不過點都好過毅進嘅

真實情況係想做狗嘅十個有6、7個係毅進仔
Ive仔都去做入境海關了

白衫狗好似要degree
I大勁野黎

禾I威武

Btw ive組左支電競隊真係去打台港澳聯賽
就升班之後話唔搞個聯賽了

有Degree一定做醫護啦, 長期缺人, 最撚好搵. 洗撚做狗.

狗呢個職業, 有歷史以來從來都係低級工種. 有料洗鬼做狗.

你估個個都想做醫護咩

醫護慘過做狗嫁

我的志願是警察係ON撚9囉, 現實生活有撚理想咩, 除非屋企好撚有. 否則都係錢行先. 冇野講.

華B好有同感咁

咁撚高人工只係買佢地做隻忠心狗咋
正常毅進出黎邊撚度有咁高起薪

乜料
咁樣掉我jen

有fd做緊
一出黎食飯就屌

D老差骨, 中三畢業ja, 以前有撚人做狗咩, 所以d人工係甘追上其他紀律部隊

痴線, 雖然係張卡, 但係真心覺得侮辱.

咪係
日日對住啲屎尿血阿婆阿叔同蝗你估易架

好仔唔當差
依家變晒過街老鼠 得返啲廢中廢老撐佢地

佢地仲自豪緊

cls
追星到痴線

老老柒柒
呢條友連前線都無去過就上神枱

快

自己送中

係微博奶得勁嘛

D 相影到佢以一敵百咁
強國最buy
好似我要打十個咁

又簽名會?

55

CF 女團

又有新簽名會片睇

YG要還4億港紙牙
唔賣女邊度黎錢

又有fs
點追

今次唔順路?

真係唔洗指意有SOLO有CB, 呢D野都係前期付出, YG有撚錢咩, LV直接收左YG黎做好過啦.

但都冇人代LV

Btw 期待Jennie 個vlog

jenjen都…

即刻舒服哂

收返埋個嘴喇

屌你個嘴呀

Celine 係LV期下品牌算唔算

Cosplay 甘

法國女朋友D歌都可以聽吓.
你可以打我了.

聽吓好啦

唔洗兩日可以出貨,仲整到甘樣, 係唔係癲癲地

純聽用OK啦, 而且都算發奮圖強. G持吓囉.

咁開芯？

原來JISOO同LISA都係有8個人保護.

我係自守芯, 之前一早講左要搵隊后備磨時間.

大家都是芯
不用分得那麼細

自首

已cap

我指你地
我不嬲唯blackpink

人太多果D唔係甘岩我, 我冇咩記性

啲芯痴線到

真

你扮咩

+1

你最痴線

有冇咁fd牙

正到

ar cls ga Jennie

my wifey 好正

Ho sweet

猫猫珍妮

貓

我兩個wifey

中譯？

left u right me

Nico Nico Ni ~

Rosé: almost teared while watching 😭
Thank you so much for inviting me🖤
@/hyeri_0609
My punch-drunk boxer, fighting!

Meow

Why not both

Lisa媽都去左巴黎

Cls扮完貓仲爬埋上床引誘我

學友偷相

死痴線佬

我而家教訓緊佢
等佢仲敢誘惑我

望左勁耐先認到係惠利
仲以為係油B

睇左做教緊佢訓

一樣啫
我都成日氹佢瞓

Dllm

知唔知點解認唔到？
因為我專一牙

Siu4

今日有fd認錯左我彩瑛同呼呼

呼呼係乜水

jiho

邊忽似樣

長眠喇

你哋芯到

呢次真心唔知

攻佔大陸

大陸人: who?

咁大頂高帽

paint it pink 都出野賣

今晚早D休息

聽日見

訓lu 大家聽日見

港島JJ小心
應該最危險

響街比人圍, 佢以后響歐洲出街玩應該冇甘自在了

今晚大家上黎報個平安 一個都不能少

jisoo 原來都係lv

仆街中真槍
仲要係射左胸附近

中五

Jennie 乜料
有冇咁低胸

cardi b Anna Wintour

安全既上個水啦

你咩區

無心機睇

又有負評黨

無得用app好唔慣

好多update

痴尻線，上白車拉人

其他清都上個水報平安啦好冇 好擔心你地

Safe

冇心情睇佢地啲新update

same

Safe 兜咗個大圈番屋企

夜晚返到屋企就一路搞文宣

護旗手

做乜撚嘢

寫到牙秀係陪酒女郎咁
垃圾paradise city

垃圾p city

垃圾廣告

完全貶低曬佢
仲要慶人哋個國慶
呢po真係自黑

好心搵返佢地啲大陸明星啦

搵返嗰啲真.護旗手
蝗乜乜…嗰啲

估唔到牙秀都係咁

咪屈我秀

關佢咩事

學友sir

得佢一個做埋D柒野

原來佢係學友

返屋企換件衫又飛

忙到
邊得閒cb

上個水先

忙唔忙都唔cb架啦

Po下Lisa 等大家心情好啲啲

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

lisa個肚臍仔

肉體朴

lisaisgood

又要soon幾耐

Soon = 2020

全部都郁
乜料

見到我太興奮

20XX 呀
2020咁有信心?

認真，呢幾粒字仲好睇過強國外牆燈
起碼佢地睇到

Down到

要用你個個4k downloader 先得
但個downloader Hang住機黎down

真幸福

有jisoo?

冇

咁唔洗睇

得1分半鐘

1分半 唔係時間呀

無jisoo
等比唯毒屌啦

上年買左彩瑛件外套 著左幾次就冇著

算多
你都係順路先買啫

cla特登買架 幾十日冇食飯先買到

粉白色WO

上年

Chanel
Ysl

咩片

睇左做5 demands

仲正過jiso

負

MMA2019

啊！！！！！！！！

?

MMA 係唔係扮獎禮

係咪要笑?

死黑警…

又唔做野

睇到了, 應該係呢個Melon Music Awards班長禮

今年ktl唔知有冇份

比賽黎

係個鐵籠入面比賽 .

上年有睇

無
Dddd forever

有次真係係鐵籠入面唱

唱咗一陣先拎走個籠

CLS 舞

LISA 一個GROUP

衰妹

成日引我

老婆實在太正

Cls red carpet 又無Lisa

提外話
2.22 福岡巨蛋有多張飛
有無人有性趣

提外話咁啫係
唔係blackpink啦

想去 冇錢

岩岩check左機票
除左UO都好貴

但係uo坐得好唔舒服

Rich 到

check左依家uo 18xx左右

my fd go not me

繼續扮

ais 個event 咁尻
Lisa 5分鐘都唔知有冇

呢度啲清rich到呢

they announce that due to the copyright from the company, they can't live stream now. I'm not sure that for Lisa event or something. for now, we should wait from blink inside the event update us.

yg 痴尻線

咁又唔關佢事既

interview 啫
ais 會唔想多d人睇到？

你冇錢 笑話

IP 有去

佢本身泰國人黎

對唔治
我而家先知

弱撚智 支那狗

David Beckham will visit Korea on October 9 (Hangul Day) to promote the Adidas Ultraboost, Hangul Limited Edition

BLACKPINK will also attend the event

He will also join CL, WINNER Mino, and Korean-German soccer athlete Cha Du Ri for a talk show to celebrate Adidas' 70 year anni

咸爺

提子

lisa同我講係公事黎
對我先係真愛 叫我唔好呷醋

想睇咸爺多啲

賤種咸空難死

老婆

我老婆

死開啦 福建佬

牙朴rich能到

乜尻痴撚線

就係呢條仆街做辛尼經理人搞到禾腥唔續約

咸爺撈埋經理人?

係，得我腥一個客仔好似

係唔完美架啦
接受下啦

好人好姐點會搵前獌做經理人?
所以腥都係要仆街死的

呢樣我就無意見

我地洗唔洗開返個tg gp襯連登未收皮之前

幫大家戒網癮

芯閪集中營

開啦

朴清開啦 加密條link

之前你地咪開左個

開定啦 遲下實用唔到連登

之前開左
要join?

比link啦

Link

入到去麻煩講低名

連登好似開始有啲lag 機

未入都22個人 呢到有咁多人?

一個星期唔online 就del

之前澳場開落

5分鐘後DEL LINK

2mins

未入

最後有無一半人去左

btw csl. 好順 完全無事

完全冇問題

岩岩正常返
我之前用u wifi唔得

入未

應該冇
利申 無去

入唔到

Can't join

la清第一個係gp 你整合左邊個打邊個先

晏D整，睇埋LIVE先

條臭閪到底知唔知自己講緊乜

成個政府都垃9圾

講到自己完全唔關事

聽到佢話黑警開槍合理就嬲到仆街，啫係一開波

咁好eq 我見到後面塊版D字已經屌緊

G持唔比單碟巴

明明係清泉

芯閪blink集中營

冇心情睇twitter

我日文課都停埋

我又入ok?

Ok

唔入了
成班芯

嗰啲先係

瘦到呢

佢2個好正

I was watching television and got sidetracked into browsing this forum. Yesterday I assigned six hours for practicing their songs on my trumpet, cornet, trombone, euphonium, french horn, tuba, cor anglais and clarinet. I practised with my friends who play chimes, xylophone, celesta, timpani, tambourine and castanets. Adding these percussive instruments make the music more rhythmic. I said the lead singer was such a fine musician. She replied "yes what can I say?" My friend Joe is late because missed the train. i said "how on earth did you miss the train?" He said "I'm sorry. What can I say?" The current situation is very bad. I said "well what can I say?"

Jen媽都有去chanel show

返group芯喇

老婆s

係我老婆同我老婆

明明係我老婆s

仲用緊上年嘅iPhone
等陣買返部pro max俾佢

我都諗緊x 換唔換11 pro

換啦 舊電應該會好好多
pro max其實好撚重

我都升級左 不過唔係電話

Max 不了
之前6plus 覺得太大先轉X

Mac pro
Rich dou

............你點知

你唔好理

單手用真係好正
不過細機舊電係差少少

我唔係長期係街
所以無咩問題
而家x 都夠電
係唔夠位啫
得64
得返1gb 左右

Rich dou

用緊xs max
經常用得太耐隻手會好酸

10+開心使用中 核電

11pro 好正

Cls

朴清’s every day

Mate 30仲正 666🤙🏻🤙🏻🤙🏻

躝返大陸

我老婆靚到

cls
btw死圖

死

又死

我老婆真係好鍾意座鐵塔

見到巴黎鐵塔都唔係好野

目測兩米高

搞咩淨死我d圖

我英

係我

終於有工開

迖狗

我老婆做代言就即刻down黎玩

我睇咗啲乜撚野

埃鬆無代

有remember z

咪po引戰狗

笑撚死
我Lisa 真心搞笑

hea 到

仲有this

70蚊又唔算貴
都想買個airpods case

private stage果個靚D

個個無記錯好大舊

有冇清有wallpaper些牙，電腦洗左機冇晒

要邊個

Jisoo，電腦size

問朴清拎佢個google drive

我desktop壞左之後冇update過 得閒再搞

我上次save低已經係18年10月

dl左咁耐冇郁過

我愛blackpink

屌

Wtf降低身價

點解

係咪真係咁窮

做埋呢啲on9節目不如cb仲好啦

要同lisa割蓆

不割蓆不分化不離婚

割你老尾

Sor 做唔做都無cb

又逼我買野

冇錢
唔洗買

但JISOO 好似冇乜見到

原來牙秀做左姑姐

牙秀啊哥

禾老婆巧靚靚

好掛住老婆

聽日有得見

邊個

點解你先三個負評我成8個

腳

之前娛台有條友話阿秀對腳好撚粗。死4

腿

唔著vans可以狂買老婆牌

不嬲都係adi打手 有我老婆sssss代言

係人都知你痴線佬

有冇男裝

my wifey is so qq

返了

睇左一條片，一個hi都無比人
係上車之前向著部車鞠左一下

原來有轉到身

[INFO] 191008 Jennie new HONGKONG fansite
@CLASSIEUXforJEN
opened.

Welcome and thank you for the pictures!

Please give them a follow! 🖤
新JEN港站

邊個大神

開站會打鑼打鼓既咩

其實張相表達想我錫佢

係其他站介紹佢

霸氣JEN

著到成個yg咁

Ig個dark mode 咁撚柒

我上twitter都唔見佢有人講自己係HK
點解會比人起底

其實佢點著都係我老婆好睇

其實係咪double c黎

得一個po
乜都無講
咁都知係香港

Btw 對鞋$799

話說 有一刻勁似佢姐姐

又呃架仔錢

又係10月26

唔同你朋友就係上面個新站

Twitter分身

有冇男裝？

有

我秀

竟然上music station

個bra

係咪牙 4號冇晒飛

造馬

日巡link

比錢請架

嘩放大絕

實係YG回購啦
邊賣到咁多

好想去晒

買啦

輕鬆
第一輪就中晒 你地唔抽
反正唔想去 抽中唔比錢就得

完美FF:
10月日本宣傳
11月韓國CB

solo牙屌你

但係11月cb其實有機 日巡要新歌

你見彩英開埋啲安慰live
都知係流料啦

咪ff啦

想去

11月空曬
實係cb

休息咋

Lisa 件偽防彈背心

休鬼咩
拍cf

好rich

小編rich唔係新聞

2019/12/4(水) 東京ドーム
開場16:00 / 開演18:00
55,000位

2020/1/4(土) 京セラドーム大阪
開場15:00 / 開演17:00
36,000位

2020/1/5(日) 京セラドーム大阪
開場13:00 / 開演15:00
36,000位

2020/2/22(土) 福岡ヤフオク！ドーム
開場15:00 / 開演17:00
38,000位

總共165,000張門票.
165,000 X Yen10,000
=Yen1,650,000,000
=HKD120,860,608. =1.2億
YG吸金大法

BTW 11月有股怪, 成個月吉左.

拍廣告+休息

同我拍拖

東巨55000 個位
我估佢開45000左右

6000萬左右啦
應該有一半飛免費派

發生咩野事。碧咸睇bp

有live

清追BP時間太短啦
今年3月明明都係成個月空左，咪又係等到4月頭先CB
YG俾你估到就唔叫YG

佢地一齊去adidas活動

笑到仆街

搞乜野 彈出彈入

你岩

嘩 STUNNING FAIRY 無喇喇蒲頭

dllm出黎15mins

不嬲遲到早退

有咁多嘉賓 預左唔會長架啦

老婆又對著我笑

咁快有實圖

呵呵...篤灰比咸嫂知
今晚返屋企擰耳仔跪玻璃.

bp是原罪

今日咩日子 dark fairy 同stunny fairy 都蒲頭

愚樂台又黎料

條死鬼佬咩來頭呀咁樣攬我啲女

狗黎

皇狗

係狗就得啦

賤種狗
還我辛尼

要被批鬥了

其實講到口都臭
都唔係第1個站解釋
重理班傻尻 就真係傻埋一份
你幾時見D爸爸媽媽會解釋 唔撚鐘意就咪撚睇囉

咪解釋過個下個表情柒咪blur

總有Don9見blur左就話個站anti

我老婆對腳好幼

你老婆唔係呢度

喺我屋企度

咩黎？

我妮

我lisa

個個站出晒實圖咁勤力 平時冇返幾日都唔出圖

jessica同blood type b次次最快係佢地
同我大佬比真係極端黎

leng 女

出埸十分鐘都冇

人地mino一個都耐過佢地 仲要有唱歌
bp大牌

第二張jisoo個樣

又遲到
大牌到

仲要稿都冇背 死未

Lisa

不過稿都唔背下
呢個真心唔得

倒自己米

其他未睇
淨係睇左lisa 望著部電視機讀

Sor
早兩日4個陪我拍拖享齊人之福唔得閒背

齊你老母呀

講到甩甩卡卡咁

仲未見家長

又要準備人寫啦

回家了 好耐冇見

Hi 宇宙朴芯

我係呢個post嘅唯一清泉

係咪你黎

hi buddy

你好似都好耐冇係隔離post留過言喇喎

因為我專一blink lo

人唔笑狗都吠

小妹絲wo

好似瘦咗

係。有瘦左少少

又多個朴芯

西面好正

ig死撚咗
miss咗老婆個po

幾時上綜藝

幾時有vlive

幾時cb

幾時嫁比我

唔會cb
買cf啦你哋

我唔會同佢地離婚
所以你唔洗諗

咪性幻想喇u

韓國嗰邊原來仲嘈緊BP「遲到」 仲愈嘈愈大
YG好心出下聲啦屌
仲以為換左CEO 間公司PR會有少少改變
點知都係粒聲唔出
有錯咪認囉 無錯咪澄清囉 依家得罪晒啲韓媒想點

如果搞唔掂 下次CB食得屎

要fans澄清
Ceo老母同ceo腦缺鈣

問題係fans根本無可能知道真相
佢地的確係俾人影到喺後台等緊 但無人知發生乜事
而家啲黑粉係咁響論壇傳緊啲遲到「新聞」

有得黑就黑
根本就唔關bp事
黑粉日常

鬼滅

呢張好啱呢度用

全地球都一樣, 只要講100次就係真ga la, 這是常識. 時代一直在轉變, 沒有真, 沒有假, 只有你相不相而已.

哲學師

朴芯只得一個

你宇宙芯

我專一blink

連柴灣都知.
btw, 11點55分開show, 11點15分到場, 甘算唔算遲到呀, 唔識玩法.

遲上台

主辦單位都唔出黎講下野. 成件事都幾on9吓.

BP 得罪全韓是常識吧

就係adidas 話佢地遲

rose bar返生啦

下季冇代言做

擺明大會on9啦

講出嚟咪俾人屌
張隻鑊推去bp度

下屌佢呀
Adidas
做乜老屈

都底佢地ga, 邊有團係4門面既即. 比人圍都正常.

屌
老屈

係真的
仲搞到韓國人罷買阿迪達斯

再唔澄清 隻死貓食硬

大會同Adidas 做乜春
定係啲人改片改圖

啫係平身有演出？

有個痴撚線韓國實況佬直播食狗肉再比佢自己隻狗食左一舊

點撚知YG

咩人睇咩野

D社facebook睇到

繼續吹

原來winner十月尾cb羨慕

清者自清

冇 取消左 好似係

傳禾地11月

11月尾? 之後直接新歌係con 唱?

winner 1023
bp11月中尾差不多啦

喺con唱完再cb

不過都係果句 有先算

日文ver 先啱啱出
1個月後又出碟?

Solo 失蹤

想走數

幾時抵制yg 蝦我女人

今次好似真係遲到呀jen po張相都比人鬧，道歉啦yg

咁遲到真係冇得講幫唔落既

仲要對方係咸爺咁大粒

佢地乜都遲講真
坐飛機又遲
CON又遲
FM又遲
FS又遲
平時schedule 上班都遲

又好似係 冇一次準時

cb又遲

連我都知呢D時間過江南
至少塞返1個鐘先喇
YG班傻尻

屌。點架。又話早左40分鐘到場既。

應該就係主辦因為佢地遲到 改左schedule
唔知原本schedule 既人就以為佢地準時
重出埋澄清文
依家比YG打面拍拍聲

本身係1155-1205係bp上台時間，但佢地1215先到

唉。做娛樂遲到係大忌。呢獲應一應。冇眼睇

垃圾YG

唔係wor. 遲到仲響后台玩。睇佢地d表情唔似遲到wor。

應該係其他還節推前咗，所以佢地未上到台

反正做乜都會比人屌

想睇篇文

過多日睇YG 有冇野講。

咸爺：屌你班仆街遲到

咪講左佢地真係遲到
係YG自己講
無論真定假 佢自己講就當真嫁喇

d twitter 友真係盲撐
睇哂都冇篇野講遲到
仲屌其他人寫衰佢地

我有理由相信佢地會去咸爺ig洗版叫人地出黎講bp冇遲到
好心啦，錯咪錯，改番好咪得

bp永遠是對的

太邊唔係講笑架

咸爺會唔會比人打

blink係傻尻唔係第一日既事

關咸爺咩事

最撚仆街一定係YG
除左YG同Adidas 唔會有人知道內幕
其實話佢地遲左20分鐘都只係傳言
無人確切講過點解會改左schedule
但YG就係選擇唔出聲
由啲傳媒同黑粉攻擊佢地
講真artist schedule邊會係由artist決定
依家講到好似BP耍大牌咁 幫件事擋晒所有箭
唔嬲都難

如果的確係遲到
YG更加應該出黎道歉
唔係話講咩BP都會俾人黑嘅問題
而係呢個係個70周年活動 又請埋碧咸
咁都遲到係無得幫
但唔出聲就顯得間公司好無承擔 唔想揹鍋

咪話左YG回應左
係佢地遲到囉

依家係屌佢地遲到又無道歉

屌佢yg唔道歉
佢4個都要道下啦下嘛
咁唔識做架咩

如果係真嘅話
Jen今朝仲po ig真係幫唔落

冇錯 等我即刻懲罰下佢先

關我老婆咩事

冇心do等執笠

本身都就執

唔係話關jen事
係關YG+BP事
尋日有50幾個記者等BP 結果遲到 11點嗰part cut左
公司無交代發生咩事
然後隔日繼續如常po ig
梗係有問題啦

金獅好難打，雖然都嬴

睇嚟要開4pm記招澄清

YG: 做法不完美 可以更好

係喎 唔記得今日更新
btw 個隻明明就係牛

幾時帶我打 車車車都未打到

渣ga

係星星
牛係貝

四不像
係幾型既秒撚左奇撚

你成日唔玩

巧多野do

明既

弓4lv珠一粒都刷唔到

Yg 無回應喎好似

唔應咪唔應
畀你估到就唔係yg

呢個真老屈

屌你成個feel7晒

小可愛